追擊前線好戰撚、浪漫撚

經過中大、理大兩役，已經確認前線有班只求一戰嘅仆街
佢地嘅所謂勇武，已經唔係單純為爭取自由民主，而係以打狗為樂
1112後點解留守中大？因為覺得仲有狗打
之後中大點解內訌？因為班仆街發覺冇狗打，就諗住係二橋放炸彈引狗埋嚟打
點解要死守理大？你以為因為紅隧？有狗打咋

理大事件嘅本質，就係一班純為宣洩佢地打狗欲望嘅自私撚，打咗一場無政治價值嘅陣地戰
然後牽動外邊手足情緒去救人
最後成千個手足被捕，自己跟手投埋降
我屌你老母，你班仆街知唔知自己好撚大罪？

然後連登有班偽善撚，有錯唔敢屌，鳩講不分化不割蓆
依家講緊成千個手足準備告暴動呀！你想扮獎門人講句打和super就冇咗回事？

真係咁勇咁好戰嘅嘅，就去放題狗署狗宿休班狗
地下化、小隊行動先係你哋嘅生存之道
唔好再係大型群眾度出現，為戰而戰係會累死好多人

agger and push

勿分化

真係咁勇咁好戰嘅嘅，就去放題狗署狗宿休班狗
地下化、小隊行動先係你哋嘅生存之道
唔好再係大型群眾度出現，為戰而戰係會累死好多人

認同你呢句
其他就算認同都唔好講住 比手足回下氣先

拉

disagger and pull

代價太大, 要檢討下

知錯咪得囉
下次唔好再犯

果句紅隧吐露港揸住政府春袋，我真係笑，第三天，Ｄ基層6時出門返工已破你，你只搞到基層！

再叫人留守當外敵

拉
係有決定做錯左，從錯誤中學習就可以

呢d人係實有
老實講一大班人實係咩人都有

要佢地學習 都要推上去俾佢地見到 一未拉逃避唔係辦法

點解要屌？個個都會岀錯，而家搵戰犯有乜用？錯咗係要檢討而唔係屌唔該

有呢班人又唔見場面上有得打喎

and 無腦冷氣軍師推人去死撚

不割蓆並唔代表要一齊行動，
poly好戰撚自己反省下

好多都係同警犬有私怨
6月前叫金毛飛，6月後就叫勇武抗爭者

連登仔春袋撚好吹棒紅隧吐露港

留名,睇屈毛

好過樓主係分化撚

Push

上面仲係有啲鳩講不分化、唔屌得嘅人
唔該你哋認清楚呢種好戰心態有幾累事
或者你地嘅懶團結就係幫兇
中大理大嘅問題都係咁發生的：

少數好戰撚堅持留＞
一大批人未必認同，但鳩用不分化原則一齊留＞
強化本來就無意義嘅戰爭＞
又更大批人未必認同，但又抱住不分化心態一齊救人＞
最後千人被控暴動

無人會on9 到想送死
拉

我屌你老母啦
當一千個救人手足係condom就係你呢種人

狙擊樓主冷氣撚

Sorry，事實係有咁嘅人

拉
寧願有一個人肯打
都唔想有100個企係到 有事嗰陣走先

只能講感謝佢地付出 但缺乏大局觀

為左救人成千上百手足被拉，希望佢地反省後出埋呢批手足既力

建議大家行動前詳細分析後果，與及時刻確保退路暢通

須要改善，但不分化，不指責

pull

割蓆撚不停出現

有改善空間

仲有班裝修拆鋪上癮
前晚佐敦 前排打緊想衝條路 最後有幾個想呢個時候拆中資 心諗你做乜鳩 咁勇唔去衝狗屋記唔記得岀嚟個且的係乜

你條on9係度分化，同一陣線各有各做，你理得其它手足鐘意打狗？
咁二百萬人和理非遊行，行完乜柒都爭取唔到，又唔見你diu？

運動失敗formula：

少數好戰撚堅持一戰，唔理有冇戰略意義＞
一大批人未必認同，但濫用不分化原則一齊打＞
本來就無意義嘅戰鬥被無限放大＞
更大批人未必認同，但再用齊上齊落心態一齊去救人＞
勁大量手足被捕

五大訴求
1 撤回條例
2 撤回暴動
3 釋放手足
4 獨立調查
5 落實普選

四大原則
1 不分化
2 不督灰
3 不割蓆
4 核爆都唔割

兄弟爬山各自努力
相信前線

運動失敗formula：
少數好戰撚堅持一戰，唔理有冇戰略意義＞
一大批人未必認同，但濫用不分化原則一齊打＞
本來就無意義嘅戰鬥被無限放大＞
更大批人未必認同，但再用齊上齊落心態一齊去救人＞
勁大量手足被捕

有point駁我以上嘅先好講嘢

推 害死好多人
仲有連燈上D突然吹大雞

是為了運動成功，抑或是為了打狗洩憤，真係要分清楚。「我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？」

唔好咁 叫佢地睇下呢篇野啊

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

［正視聽］目前運動大家要注意嘅嘢

問題真係有班人吹風要死守

最恐怖既係，班人應該唔係五毛
而係單純on9, 真係以為守大學/正面衝突就一定唔會輸既冷氣軍師

邊個再叫人死守就當係狗處理

我想問，一支軍隊有人犯左錯，會唔會俾佢再上場？

你冇駁到樓主
累到出面俾人拉係事實

agger
屌一見到琴日成千人為左救理死守on9 而俾狗咬就好撚灰

如果你放核彈炸狗，真係不割
但依家係炸自己友呀，成千人被捕呀
成場運動有四分一嘅被捕者就係依兩晚因為守poly而產生
鄧柄強真係多撚謝你呀

班死守大學，
仲有地戰過12點都唔走，
你地累死 留最後既fa, 哨兵

岩

檢討不代表分化！

仲有班撚屌見「國貨」就想搞，但明明裕華就唔係支資

邱吉爾都犯過錯一戰累死超多英軍，後來二戰發生咩事洗唔洗我教？

可以檢討，但請勿分化

二百萬人和理非乜柒都爭取唔到
邊有poly班勇武咁叻，爭取到千人被捕

你班撚屌打死狗未？！
更多既係為左救你班撚屌而俾狗咬既人

好乜撚野戰？有殺死過一隻狗？連防守同好戰都攪唔清，無錯，今次死守一棟死物據點係犧牲左大量前線，係嚴重策略失敗無得否認，你可以鞭屍呢個策略，但係唔好忘記，連登同其他谷係有大量人有份推，理大班學生有咁既決定，因為眼見中大學生撒走，覺得唔夠軍烈，覺得理大死守係可以做到另一場浪漫抗爭畫面，加上狗方籃屍既推波助瀾，其間更引左唔少手足入去，有入無出，點講都好，總結，有錯就全部人一齊承擔，邊撚個再指名道姓分化手足就係鬼

講説話唔啱聽就係冷氣 三毛 分化撚 淨係聽自己想聽嘅嘢 咁我講救人行動好撚成功 激到曱甴紥紥跳滿意未
為咗救留守撚冇咗千幾個 最後留守好悲壯玩殉校但又要人救嗰班投降 你有傷或者係中學雞都算 蠢撚度著住gear跟老鼠成岀
事後屌返呢班人 又用不分化不割蓆不指責做免死金牌 知唔知入面好撚多中學雞陪你地一齊 仲要唔少係已經捉過一次 再斷正就懲教所 仲要留咗呢班人冇咗千幾個一堆人受傷 留守嗰班話唔好當人condom 點知救人嗰變咗condom

唔會，詳見馬謖

運動失敗formula：

少數好戰撚堅持一戰，唔理有冇戰略意義＞
一大批人未必認同，但因為不割蓆原則一齊打＞
本來就無意義嘅戰鬥被無限放大＞
更大批人未必認同，再用齊上齊落心態一齊去救人＞
大量手足送頭被捕

咁人地都可以係為左守紅隧同尖沙咀嘅
做法唔完美，可改善，但唔割蓆，輕輕屌下算喇

嗰班仲大鑊過唔poly，現場斷正呀

有人係的確好執著打狗，覺得要比佢地一d代價
但其實我地代價仲大
相反私底下搞佢地代價仲大

呢個真嘅 想追求打狗快感嘅 唔該地下化 休班狗通街都係

講左唔好陣地 但經常見到

而且對五大訴求都係一個都爭取唔到

彌敦道 有間香港公司好似係賣酒嘅前晚都比人爆咗 做乜鳩班友係咪唔識用google

冇錯。咁叫佢地番後方抖番個零兩個月檢討左先。

真係行軍法嘅話
應該斬撚咗首以正視聽

係呀，俾狗巴車既又有，圍踢又有，人踩人又有，未入狗屋已經傷哂，入到狗屋就再傷d
屌poly 班撚屌，而家係保證左佢地唔會俾狗打

為左救佢地，付出既係更多既人，我屌

真心問 樓豬有咩好建議
我自己覺得最有意義一場都係71
但我哋可以點

直接講最尾個段咪得

勇武對場運動係好有貢獻，無否認
但佢地都要承認自己無足夠嘅武力，同最重要嘅戰略智慧
和理非衰咗大家都起碼可以返屋企，勇武做錯決定係可以累到幾百人坐監

Be water

我其他post講左好多次
如果唔係一開始大家唔自發罷工
又使乜手足幫你搞紅隧吐露港東鐵線
又使乜搞到手足被圍困

指責人地之前不如檢討左自己先

推

見到成千個為救人，俾人拉同打，至少一半係當場斷正
另一邊廂Poly有一部分自己投降，真係好心灰
咁嘅話你地出聲叫大家番屋企唔好嚟救人啦，無謂再有更多嘅犧牲啦

琴晚有個post 係有個民居俾火魔誤中，頭幾個回覆唔係認錯，而係spin 去話「打仗掟錯有幾奇」

即係要入面班人守到死為止先對得住出面手足

基本上琴晚出po長文都係五毛冷氣撚
出面打比凌晨根本無時間覆

示威日d po特別鬼大家注意⚠️

做之前咪屌
做錯之後就話屌黎無意思
幾時先屌得檢討？ 你地有咩 你地從來都無 搞左咁多個月突然沉迷陣地戰 沉迷佔領建築物
政治設施又唔見你地去快閃做wow
想打交咋？ 想玩war game咋 講到咁偉大做乜？

分化係邊度
正視聽係追撃

咁你想點撚樣？叫poly啲人切腹比你睇好唔好？

講就講和勇不分，做起上黎就要自己大哂，上面仲有人吹叫和理非做肉盾
運動初期都仲會識講冷氣軍師有大局觀肯聽下
而家直頭係唔撚會聽人講

有知錯咩？
剩係屌緊人唔好分化咋

屌得好
事前事後都唔屌得，柒左就要全世界承擔後果

Exactly
基層係港共眼中係咩？
係零
守城撚醒未？

想你正視件事嘅嚴重性
唔好又求其講不分化模糊咗件事

出黎塞鐵塞隧 同戀戰打陣地戰 係兩樣野黎

Blocked

無人話唔討論得，班手足今次被困兩日係入面而家仲被人拉埋，重唔夠嚴重？又軍法又乜春咁係想點？

諗起之前d人快閃 圍多區狗署個成效好似最高

裝修到上晒腦，裝修緊係「好」啦，又唔洗同黑警正面對抗
你知唔知我識好多612 71有份嘅前線（仲未比人拉嗰啲），已經逐漸退下火線，因為覺得你地做緊嘅嘢冇意義。
對於紅色資本又無概念，research又唔做，成日裝修錯。
錯又唔認，奉旨要文宣幫你執手尾。
成日話撚狗，但係其實係同黑警玩捉伊欣，林鄭繼續絲毫不損。
唔出嚟講都只不過驚比人話分化狗

之前都想講，真係好自私
仲錄音叫人救
班狗根本就部署好等救人手足中伏
班狗尋晚連步槍都出埋啦，出面仲危險過入面
根本前晚就應該一早投降打法律疑點算數
今個星期都無力再搞黎明行動嗰啲，上一個星期明明好成功

你拉撚左 人地點撚知做錯啊

老實講五個半月，有邊次打狗成功過

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

事實黎
而家講緊過千手足比人告暴動呀入梗呀
屌你老味屌醒下佢地檢討下都唔得呀
唔係一句不分化就可以將所有有問題既野完全唔理

吾好分化

勝敗乃兵家常事

大至國家用兵也會有大規模災難，英軍在市場花園作戰也大敗過，一旦是戰爭狀態，就是很容易有失利。未必反應得及，所以兵法重體諒，反省，錯誤已成就成，不要再惡化成互相責怪攻擊。那只會增加傷害。

在戰爭中互相連累，team kill，皆未少過，連名將和精銳也常有連累自己人的事。

而且要進入戰略思考，先要大家有了這是戰爭的共識。戰爭邏輯與處世邏輯常是不一樣，例如戰爭講存亡而不是互惠，戰爭講勝負而不是原則及道德公義，戰爭假定敵人不可信而日常講求信任。戰爭個別對待單一事件，不斷變化，常時則想找出通則。

不需要怪責任何人，我們要為自己負責。同情心是給同伴的，詛咒是給敵人的。

好認同 推

追乜Q野呀, 前線都係手足, 個個都係邊做邊學, 佢地唔識咪教育佢地lor, 追乜Q擊呀, 贏就當人英雄輸就當人condom呀

檢討串, 到底Poly同暴大教左我地乜野

分化出動

笑左 當大家成年人 罷工明知係你地一部份人要罷 講到香港人求你阻交通咁 講到你地無得選擇 (soft-determinism) 你地自己做既野係有責要負 你bear唔起個風險走黎怪人？ ??

如果全世界都咁清醒就好
唔好俾仇狗情緒影響真民主既道路

有錯先會有進步，加油
對準目標，目標達成就走，然後計劃下一步

答到未

無大台，兄弟爬山就自然會有各自行動，結果總有未如理想.
如果決定有問題，盡力游說手足從回正軌係大家責任.

事後無得怪邊個唔岩，勿分化

你屌得好似分化緊咁但最後既suggest 係食既

尋晚有好多俾人拉就係和理非，中環返完工換件衫就出去救人
結果就係送人頭俾班差佬

要拎出嚟傾囉！
「不分化」呢句真係雙面刃，好多時搞到大家逃避問題

屌你老母你呢啲諗法同當年64個陣柴玲班友有咩分別？？
擺明推人去死之後博國支持
但你睇下64個下場已經知道無一個國家會幫手

真係唔好再咁英雄主義啦
轉玩地下玩滲透先係你地嘅優勢
打左半年仲未知自己嘅優勢係邊的話
請你第一個做前排擋子彈個位
然後你死之前會見到啲狗中左火魔之後俾人救熄左啲火燒傷少少

肯醒未呀？知唔知咩叫武力不對等呀？

尊重言論自由，戇鳩都冇問題

推 好認同

咩叫只求一戰既仆街？你都係自己單機啦。

講得好 有知錯？
無 一直都無 出錯要班和理非救 補鑊
今次夠勇 出咗咁多個 比人拉撚晒之後仲要話阻住晒
我屌晒啲無出去又鼓勵佔領嘅仆街

同意有好戰撚，但唔同意留守中大係錯
守中大係為咗佔吐露港達成三罷

連登好多5毛 風向
睇下好啦

語氣唔平靜姐，大家又唔想再發生第三次先咁激動

有撚打到狗咩，be humble ，唔好妄想正面交鋒會贏到狗

我檢你老母吖
依家救你個幾百人有咁撚多人比狗殺比狗屌
你同我講勿分化？

就係你d仆街，濫用分化撚，散水撚，冷氣軍師去屌鳩人。
屌你有無用腦去思考過d人講得對定錯？因人廢言

Plz be humble
你個語氣唔會有人想聽你講野

真係，浪漫主義玩死好多理性手足

錯要反省 唔撚割

唔使你講，屠龍小隊篇訪問都講左

追擊樓主冷氣軍師

無數個手足要為佢地一句口頭錯左付出十年嘅代價

守Poly U係班學生自己要守 黑警搞CU果時 你有選擇走定唔走 你一心求死 最後叫人救你 最後就係一班人白白送頭 明未呀仆街！

由今日開始跟返自己agenda
如果有其他手足堅持玩陣地
我地勸唔到就算
但都唔可以再意氣用事最後送更多頭

勿分化撚

小心俾人屌割席撚 唔屌得架

點解要講到理大戰無政治價值
的確我地損失慘重 但點撚會無價值

唔係話分化，但且戰且退be water係初衷
理大一戰係警示，地理位置都好緊要

你確認佢地知錯？
一個道歉post都無

唔發生都發生左，不斷埋怨又有乜用，諗下之後點繼續行好過啦

但poly話留嘅手足，你地走到可以開心，但亦請你地知道有幾多手足為你地博埋條命，當初你地屌嘅散水撚喺大家有事嘅時候同你地打足咁多日，你地問心內唔內疚？有幾多你眼中嘅和理非圍住poly都係想救你地

仲有最大問題永遠有問題發生從來只係諗點樣spin走佢

價值係乜？營造慘情場面俾外國睇？

已成敗勢嘅事有乜好答？
我出post目的只係希望未來唔好重覆災難

善用起底功能
同埋可Block樓主
因為你睇佢發文
立場忽東忽西
唔係有心分化諗唔到第二個原因

我唔覺樓主分化，屌柒豬隊友係叫醒你唔好再浪漫主義，為咗救你班唔聽人講嘅好戰撚、陣地撚，外面手足輸到仆街

有d人街頭抗爭係手段
有d人街頭抗爭係目的

輸

乜野叫唔發生都發生左 下次又賴野果時係咪要無限repeat唔發生都發生左咪屌咁呀？

以後所有提倡玩陣地嘅一律當狗處理

對唔住，我當時好想屌，但無開聲屌。

下次一定喺連登大大力屌班想死守既盲勇武人，有勇無謀要人救。

都話最前線既人好多都太後生，唔知傘運係點失敗。

有時佢地真係太衝動，要拉番佢地精神番來，俾戰術指示。

各有各做？有事咪又係叫人出黎陪葬。
琴晚有咩成效？自私撚累到咁多人俾人拉都唔會反省。要玩落返公園玩！

殺狗仲無用過癱經濟，罷課
佢地做得岩，唔好吊

文宣嘅責任
見到中大之戰後三日就撤就知有幾失控

岩，全當鬼。

你事後檢討 又用前線決定 不割蓆 要講落前線講 乜都攬晒上身 到我真係落去講 又比人左膠 唔好阻住前線做嘢
有個大陸人唔識野係度拍片（唔係大頭）又一堆人湧上去叫del 人地比人圍住都好聲好氣開手機嚟比你睇del得乾乾淨淨 都仲要用火魔嚟恐嚇人 嗰下我落場包到老母都唔認得唔係共識嚟嘅咩

好認同
有班人為打而打，主動撩狗，比手足叫唔好主動攻都唔聽，講緊係拎緊大部份手足條命黎搞

有咩價值？

最大成績係射中隻狗小腿
用成千人換返嚟

拉，檢討唔好掛住屌

二戰時佢死嘅英軍係少咩？佢唯一成功的地方係知道對方係魔鬼 絕不投降
大撤退係佢好彩 德國有心放 唔係 仲打個屁
第二樣野 又話無大台？前面嘅幾時做咗邱吉爾呀？

九龍半島癱瘓左2日
出街睇下多左幾多人同情大學生
圍困大學 全世界都望住 國際輿論 美國人權法助燃

同意

講係咁講，但根本好難唔分化
一大班人唔同思想
唔信有被累而被拉既唔埋怨

守護孩子班義工同煮飯師奶
都勇撚過班守城撚同叫人去poly救人既愚勇
對我黎講已係私怨
朋友係普通和理非因圍點打援被捕
屌撚晒你班守城撚
仲見到話全team撤出係喜訊
根本食緊人血饅頭

玩政治變左打狗

岩
見到有錯有問題就要出聲

你唔死都冇撚用

明 我只講樓主忽東忽西
無可否認陣地戰 劇點戰係打唔過

如果你係有目的去打，唔洗理樓主，都唔會覺得被割，會繼續做自己覺得啱嘅野
但如果你無目的，有人話留就留話打就去，咁你就好好反思下自己做緊乜鳩
不過我都好唔鍾意樓主依啲乜乜撚嘅字眼

就係你d咁既人帶壞風向，一班後生勇武玩死守做義士要寫遺書。

冇埋怨 但就係應該攞出黎傾 大家要有共識
唔好下下好似樓上咁講句不分化就算唔檢討逃避問題 下次一樣走班呢d人又屌人散水撚 又打陣地 死守
又loop過咁呀？

而加要從回事氣 咪撚再屌
錯左諗下下一步點做好！

分化post 拉

呢場仗冇大台，所以每個人都係自己嘅軍師
但如果睇唔清戰略局勢仲為衝而衝
咁同啲前線狗有咩分別

pull

痛定思痛
我一直都叫人唔好死守

以後行得出黎 就要有壯士斷臂既覺悟

自斷或斷人 一定要果斷 最忌拖泥帶水 唔上唔落

分化block

真心on 9 先得人驚，睇得出唔係五毛，但係d後生到無得再後生既熱血撚，得一股衝勁，唔聽勸。

Sadly. 唔覺有共識

拉乜鳩，依啲野係發生緊，由中大學生同校外前線嘈交已經睇到有啲係太過自大，唔該正視自己問題

你真係想知嘅都可以起我底，
尋日有出post講我嘅睇法

但已經唔係最重要啦
因為已經衰咗

Agree,呢次教訓好深刻

非撚常認同

幾百人為咗你俾狗咬，下次不如真係自己壯烈犧牲好唔好？

係監獄入面不分化
用下腦 唔好再打d無意義嘅戰爭

可以批評唔可以分化

理大守城都好d，我真係唔明個班彌敦道撚諗咩，不斷死守，完全無攻勢，完全無守勢，又唔知有內街存在，比人尖沙咀推翻旺角，每次突擊損失一班人，但永遠唔退，到最後大批速龍渣車捉左成百件，水炮車，人踩人，退後下個街口，繼續死守。
你地幾時可以放棄依種經過幾個月實驗，完全無用嘅手法。除非武器精良，心態敢衝，好似85個種，先有機會衝擊，如果唔係放棄陣地啦屌，每個街口損失一批手足，做咩鳩。

咪話諗下之後點囉，而家鳩屌又有咩用？你屌佢地足十日比狗咬嘅手足唔會因為咁而冇比狗咬，如果埋怨可以令到嗰啲手足冇事咁你可以，但事實唔係，諗下之後點打好過啦

不要陣地
不要守城

唔屌點搵出問題所在?解決問題點行下一步?

多謝留意我
點忽東忽西法

唔好咩事都瀨五毛, 根本有班中二病軍師鍾意用鍵盤號令天下
打幾隻字就玩死人. 行動者無獨立思考, 咎由自取

事實係用得最多xx撚係啲自稱前線屌人地散水撚

好多淺黃都開始變藍 我都好心淡
勇武係咁勇武請面對自己做出黎既後果 唔好情感勒索一大班和理非幫你擋子彈
勇武唔可以認為和理非會無限量忍受呢啲自私自利行為

樓主無錯，係時候要檢討下，打贏中大心都雄撚曬，以為天下無敵，一唔掂就有人黎救。今次poly既輸好彩輸得早，等班好戰狗碰釘，你地睇下poly有幾多廿歲以下都係跟大隊，以為自己跟住班守城狗一定唔會死，點知困住左三十個鐘就喊苦喊忽要返屋企飲奶。。。好戰守城狗屌你老母阿，為你班撚屌出面犧牲左幾多人阿？仲屌人分化既唔該煲煲狗肉黎睇下先

知唔知點解共產主義咁撚恐怖 因為馬克思條撚樣從來都都唔面對現實 沉迷係佢自己個理想國度 整左一大堆反人性theory出黎 你地d浪漫主義最尾只會變另一個地獄

[size=4]屌你老味事後孔明
中大係俾人恰到上心口逼到要打
[size=5]從來唔係班學生主動開戰先ok?
今次理大犧牲大就屌
係咪如果理大同中大一樣你又唔同講法架？

每次見到班友咁激動屌狗就知佢地幾唔冷靜
再憤怒都要有理智

唔割喎，不過下次少心啲

不分化

Agree

有班人不停消磨香港人戰意
希望重返司徒華式抗爭
對決又交俾下一代

咁你早講，唔洗人救啦
搞到成千人被捕，嗰班唔係學生，又無人留意

唔屌班人會知自己做錯? 依啲事情其實唔係一時三刻只係依家先爆出黎，尊重前線決定係講緊"現在進行式"，每一場戰役我地都尊重前線決定，但係當一場戰役完左之後就要搵出問題，作出檢討，而唔撚係又當冇事發生話屌黎都冇用

之前有個post屌得你地好撚啱，打前開post又話分化撚，打緊開post又話散水撚，打完開post又比你地屌話屌黎冇用要諗之後，屌你老母咁撚不思進取

攞出黎傾絶對啱呀，但有幾多係埋怨緊佢地？有幾多係鳩屌？
鳩屌又傷感情又傷士氣

我明我地損失好多 但唔好貶低呢場戰役既成果先

出面仲有好撚多淺藍 自私撚 呢單野一定要做文宣

你係咪on9?
戴曬豬咀任佢射，死撚曬就係為咗畫面唔好睇？
你冇見到啲狗唔理咩人照平射headshot?

就算係五毛散水撚分化撚
講既野都未必係全部錯

跟住個標簽去選擇吸引資訊同判斷對錯
而唔係批評式思考去閱讀
難怪連登既智商直線下降

如果係和理非講話係喜訊
實俾人屌到反皮

一味係到話人分化，你唔解釋下佢邊到講錯？
淨係盲目咁係到話同你意見唔同既人係分化撚，咁樣對場運動有咩幫助？

利申:發夢既時候成日聽到手足講好無聊，都冇狗既

真 其實poly一開始就叫唔好留守 象徵意義大過實際用途 根本依家好多人都同班狗一樣失咗控 做野無晒目的 為撚狗而撚狗

鳩講尊重前線

本身入面嘅有 我比佢屌都叫咗走咗先
出面發夢野唔多講 有啲現在我都唔知佢地點
真係喜佢老母 多謝都唔見句

或者咁講，我唔會用屌呢個字眼，我之前嘅reply都有話過叫留嗰班手足，我咁講係因為有啲喺度鳩屌

做得唔好可以檢討，不分化不割席

不完美，可接受，要改善，不割席

尋晚果班最慘
比人拉 仲無人理

更正，兩日加埋兩千個，講緊五個月先4000幾個

係呀係呀 失敗撚 6月到宜家我地都無得著 好未

宜家你地遠超檢討既水平 係批鬥同路人呀屌晒你地老母

錯？
為咗佢地有啲手足要坐十年
有人踩人 唔知有幾多手足重傷
並唔覺得佢地知錯

係
叫人救班仆街真係累好多人

幾日前已經講唔好守，根住除咗理大所有大學都冇守
我想知理大主戰派點樣冇負責？
我立場就好一致，中大理大兩役，我哋嘅內部問題係一樣，只係中大一役好彩，理大唔好彩

一入Post 下面就一堆散水撚，你出去講，冷氣軍師嘅留言。
根本好多意見係好值得參考，但班仆街就完全無思考

我真心希望呢班人有守理大。

鄧柄強做埋下屆特首都得
一上任就收場運動皮

我認同唔應該用屌呀
但唔好下下就走出黎講句不分化就算囉
或者因為個post有人係到屌就成個post拉左佢唔再檢討 寧願當睇唔到 因為有人屌 咁我係死守撚每個post打段野屌咁又唔洗傾落去啦喎 因為會分化

我覺得偽勇多啲喎，一放催淚彈，跑得仲快過我冇gear

仲要唔知有冇人死

認同，佔嚟有乜用
條橋重要得過班手足咩？

仲有時間分架

朝早/下午開:呢個時間冇出去 喺連登開po知咩事
夜晚/深夜:深夜時間啲5毛/風向撚又出晒黎

然後打前就散水撚 打緊就唔適當時候 打完就屌黎做咩推下次行動好過

加上無敵既:前線冇人睇連登 得成班傻仔圍爐

拉
冷氣軍師咪嘈啦 出面班手足搵會搏架

Be water 變be castle，仲要累埋其他手足
打仗黎講死守poly果班應該軍法處置
好似諸葛亮斬馬謖咁
不過最大問題係連登已經比人滲透晒
先會咁多三毛吹風叫人守
唔守就會無左紅隧/屌人散水撚之類

一早就有班人非常迷戀與狗對打，迷戀在街頭上一班人行動的感覺，都不理實際效果是如何的。

屌得好，完全係心聲黎
咁樣停番係同溫層好易出事

眼見好撚多 set完roadblock 燒野引狗
撚狗？班狗都唔撚啋你等消防清
咩叫快閃？唔撚記得啦
打狗？講笑咩 一tg就四散打空氣啦

你鍾意嘅咪係抗爭, 唔鍾意嘅咪為戰而戰囉

一早 post 咗好多次：

如果我係鄧炳強，見到你哋而家死守大學，真係開心到不得了。

第一，我一直都係想拉嗰啲極端暴力核心暴徒，但係我啲夥計就成日拉啲和理非翻黎，今次你哋聚集埋一齊俾我拉，真係唔該晒。

第二，你哋唔好以為而家有記者喺度，佢哋就可以報導到真相，當我地攻入去的建築物嗰陣，記者係上唔到樓嘅，佢唔會影到我哋做過啲乜。

第三，就算我唔立即攻入去建築物，我淨係包圍着你，你都解決唔到伙食嘅問題。

———————————————

我哋成撚日笑鳩呀林鄭政府淨係珍惜嗰啲死物。

咁我哋而家做乜又要守住呢啲死物呢？

為咗保護啲死物，要衰暴動罪坐十年、八年監？呢條數真係啱？

中大、理大、浸大三間，中大就唔會攻住架啦，因為係鄧炳強母校，同埋又難攻。

如果要攻嘅，就攻浸大或者理大先啦。

撤退咗黑狗重會攻？你咪搞笑啦。

黑狗要人咋，要啲建築物托柒咩？

跟住無左過百個

地下勇武係唯一出路

真

屌得好好

認同 我認為樓主唔係要分化大家 而係希望大家知道今次我地衰咩 提醒手足下次唔好犯同樣嘅錯 請大家記住今次運動我地都要 不完美 可接受 不割庶 要改善

打贏？
唔係有班社會賢達黎行行企企黑警收隊？
臨尾架水炮車一黎比人推成點？
點解成日用咩打贏字眼

講中我心聲

紅隧係一般大眾行
有錢佬行西隧多

絶對明白，我都曾經喺嗰啲post比人話分化，但純粹係對某啲行動取向有啲唔同但好似完全唔可以唔認同咁
理性討論係一定要，但鳩屌就真係唔要得

其實入面有開過一次大會
個時理工有班人自己開會
之後再通知所有勇武同人走 全部人留係校園範圍內
一個一個退
大部份外援覺得自己係condom好嬲
開咗會
有人講 poly打到ling U配合吐露港可以令到全港交通運輸癱瘓
大家之後都朝依個目標打
為就係為無限期三罷 迫政府妥協
依個係理想

最仆街係你呢d傻鳩
一沉百踩
話咩核彈唔割

無錯

地下化地下化

得你條命係命？
成千個救你嘅手足條命唔係命？

好難聽好分化既說話
不過大家真係要面對現實

的確好慘情而全無意義的一戰
前線外，其實冷氣軍師也有責任，人們提點be water 卻被罵散水狗。

呢班戀戰"軍師"以為睇緊赤壁定lord of the ring two towers, 以少勝多以奇制勝，好熱血好有型。

最頂唔順係之前中大整投石車自 high, 好在內部化解散水，中大無事係有個有人性的校長，副校長，前校長，同有名望的社會人士背後發功！

有時係咪文宣對自己人太有效，個個都忘記左之前既失敗、受傷，美化左勇武抗爭，令更多人一腦血衝，被捕受傷

其實你講得啱..

搞紅隧已經唔再係藉口，一早宣佈咗短期內唔會通車。

唔好再合理化自己所犯嘅錯。咁同林奠無分別。

偽善撚屌你老母
當成千個被捕手足係condom

如果香港比人停3隧黨鐵，咁就真係香港島獨立啦，

小輪載客量 可以冇視， 叫留小窗口逃生門

咁點先叫贏？班社會賢達幾點到場？

真心用腦諗佢好多野都冇講錯
雖然佢語氣重d
但不分化唔係完全唔檢討
事實係中大理大兩役都有可以避免既錯誤

真，檢討係必須，唔好重複犯錯

push

Agree,打撚贏

無人埋怨緊

係追擊
追到班好戰撚浪漫撚守城撚知錯
方能改！而唔係就咁話人分化 拉就完左件事
發夢根本有好多人係為刺激
見唔到狗唔肯走

投降哥d係受嚴重傷 屌你老母

一樣
聽到好無聊，都無事發生既，浪費時間，無狗打
心諗你好想有事？

咁我想問 係咪出到黎嘜都唔做 唔打狗
set rb 之後鳩企喺到食放題 再俾時間班狗部署 再拉鳩晒啲人黎打黎侮辱
咁就叫好？

累死成千手足呀屌你老母

提下姐

就係你呢啲咁嘅仆街淨係識屈人係鬼係五毛
又唔可以反駁人哋
噚晚幾多人當場斷正？佢哋見到入面啲手足跟住走出嚟投降會幾撚灰
咁都唔屌得點先可以屌

真係幾命換一命...
出面手足犧牲自己救你地
你地呢班走到既人知唔知身負幾多條命？

你老母就condom
一衰就鳩屌
正係太多你呢種仆街
支共先咁惡

武器就算啦
比你平民都整到可以同警察抗衡嘅武器，班軍火商執柒咗佢啦

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

Push
一定要檢討
今次poly係嚴重戰略失誤
唔可以再犯同樣嘅錯

咪撚分化

不過真勇武唯一做法就只可以隱匿黑暗
令對手深陷恐懼同黑暗

過千人英勇瀨野呀仆街！

不建議陣地 但兩軍對壘時 只有專雨才是救贖
前排搵嘢擋 越大件越好
後排不斷傅專上前 邊推進邊出專雨
一定要推進不要企定定 否則會變晒煙燻魚
專不要太大件 會影響射程
大量專雨落地後 會化成專陣 可阻水車銳武前進
火魔射程太近及量少珍貴 只有狗衝個時用嚟做屏障 不要亂放
好人一生平安 認同請勿廣傳

見和勇分唔到
開始係勇武到入手
想令勇武分裂

今朝開始風向
自己睇路

真!真係講到口水都乾。明白前線真係好辛苦，搵命摶(利申:核爆都唔割)。但亦想大家認清一個事實中嘅事實，就係大家嘅武裝力量係完全強弱懸殊，根本冇得長打。仲有一樣更重要，就係班狗係有公權力，佢地真係可以攞正牌殺人。香港仲有好多好多藍絲，港豬同返工撚，只會笑你地抵死。
轉方法啦！

打贏
班狗毛都無跌過一條

無撚錯
跟住立場live仲有人大大聲講要守護校園
DLLM
你有時間俾人知你名
影撚晒相證明自己傷勢
救你地個班呢？
無撚人理！

鳩屌？有point就駁我啦仆街
以為自己不分蓆好撚高尚？
只係顯得你feel唔到成千手足被捕嘅悲痛
冷漠
偽善

咁你想點，繼續打陣地？

講撚左幾多次陣地唔work?

乜Q 都風向風向！
自己冷靜諗下出面過千手足為咩要犧牲！

遠超？
一日未知錯 一日繼續屌

樓豬依然先講重唔係5毛

多左人抑壓唔到怒火上街抗爭 多左勇武行為係真
琴晚係冷氣房睇直播既時候 多左好多和理非戴個普通口罩就係準備魔法

至於咁樣係好定唔好？連登都係結果論馬後炮
贏咪好 輸咪有勇無謀

好似理大呢一戰 事先知政府玩圍城你估理大班人走唔走呀？
政府突然升級 我地就根據結果屌同路人係咩事件

係呢個再無不反遊行既時候 係到屌勇武前線又咩事件

入面都唔係為撚狗⋯⋯

睇下樓主講嘅野有冇理據先啦！提下意見就分化？

割啦！

我都好憎比人話分化話五毛
我都比人話唔少 我何嘗無勸過唔好燒街鋪
樓主上一個post話守住無得輸 今個post變左追擊我覺得好怪 驚係有心分化
點都好 今次恕我失言 sorry

係呀屌，俾狗車撞，人踩人果班都唔知有無死到呀！
而入面果班撚屌就斯斯然咁出黎
屌！

屌還屌 唔好切割

好多呢啲無閲讀價值嘅回覆。

唔係分化 只係睇得出有人唔知為乜出黎

唔需要追擊 但要檢討 拉

如果割就連屌都廢事

然後今日poly嗰班仲有人諗點去救
琴日頭蓋白布既手足就冇人提過

不割蓆
可討論

你睇清楚我講乜先啦
我上個post講緊理大手足唔好被勸降啊

agger

狗開車撞人 之後屌理大手足 你都好撚野
班狗無啦啦發癲意圖謀殺市民 你屌返班狗啦

樓主講得岩
陣地戰 絕對需要修正

我地經過這次血淚教訓，一定要警惕自己

唔係鮮血就是白流了

***樓主 鬧中有愛***

琴日有手足頭蓋白布？

屌！ 就係見到咁落去前線手足會出事先會開post 講唔好再盲信班死守撚

根本話乜要死守要打陣地要正面打狗先係俾人搞既風向，仲要係歪風！叫佢地返正軌就話帶風向？仆街死啦你

戰術錯誤必有後果
錯誤左就只有唔好擴大損失
Popo最驚我地有組織有頭腦行事

好戰撚 浪漫撚收皮

好慘

一些發出理性建議或個人意見的參與者, 最近大量被踼離公海, 公海已經被對方NPC占領或帶領, 對此, 我深表遺憾, 請大家應對, 請大家進化 , 化整為零 , 只與認識人士用TG組小隊 , 放棄公海 , 連登則只作為宣傳頻道 , 甚至放棄.

Poly 守城撚你地每一個都背負住救你地既人既血

poly開波前大量手足話打唔過唔好守然後被人屌散水撚係事實
咁樣都叫馬後炮?

有錯咪改
就係咁簡單

我地唸下之後的對策咪仲好

有時有錯係要面對先可以進步 唔可以下下講不割不分化就當睇唔到冇左件事

放多個負就唔再講
唔出又話人free ride，當理大仔condom
明明戰略上大家都理解外面聚人都幫唔到入面幾多
明明知係個魚餌，而增強補給，拖長黎小型營救會更保險
最後班左咁多手足/和理非出黎送頭

一味話要人要人
無組織無策略
最後有班走得甩
亦唔覺因為多人出黎先幫到

一早有人講唔好叫人去送頭
又比人屌散水屌free ride 分化
民陣唔call人又比人屌
叫左人又比人屌和理非阻住

成個連登熱血上頭
成千人比狗咬輕描淡寫，繼續叫人唔好放棄
而家邊個先係condom? 外面既人定入面既人？

好多負評
但真係句句都係苦口良藥

無補充。

多謝你最尾嗰句

正解
如果割唔睇唔理唔出咪得
洗乜哂口水同你講咁多

以為春袋

係香港咁耐都唔知 春袋係中上環 半山班人

撚會理普通市民 返工幾難返咩

知錯就改？
咁中大之後繼續理大wo

係講緊為左入去救果班撚屌，出面既手足受既傷仲大呀屌你

講真就算出黎做錯野檢討都係要屌到認錯先架啦。唔認錯點會真心改善呀？

大家鬧人分化之前睇一睇 立場

「我已試咗兩日（搵路），我無諗過搵校長，我唔信啲狗。我唔想俾人拉！要拉我寧願安全咁俾人拉。」她說。「我好後悔入咗來嚟，我哋入嚟救佢哋，啲 Poly 仔就走曬，琴晚剩喺度好多都唔夠 18 歲，當我地 condom？」

邊個係咁叫要人要人，但出咗事叫人嗰啲去晒邊？？

屌啲擺明送頭累街坊嘅行動就被人話割
究竟啲人有幾濫用不分化不割席

無撚有錯！

On9 拉

CU黑警玩左兩日仲唔知黑警會搞其他大學？ 咁天才？

認同
手足係重要過地方！
但經過呢次咁沉重既教訓
大家應該都有個共識唔再打陣地
乜柒理由都好
唔好再無限期留守一個地方
都希望poly 手足好好諗下
過千個手足大家寧願犧牲自己都為左救你地
唔想同一班手足下次再犯同一個錯誤呀！

最尾 不割席 希望大家可以一齊煲底見

各有各做
即係下次唔使救佢哋？

一早都話咗死守佢會好開心：

如果我係鄧炳強，見到你哋而家死守大學，真係開心到不得了。

第一，我一直都係想拉嗰啲極端暴力核心暴徒，但係我啲夥計就成日拉啲和理非翻黎，今次你哋聚集埋一齊俾我拉，真係唔該晒。

第二，你哋唔好以為而家有記者喺度，佢哋就可以報導到真相，當我地攻入去的建築物嗰陣，記者係上唔到樓嘅，佢唔會影到我哋做過啲乜。

第三，就算我唔立即攻入去建築物，我淨係包圍着你，你都解決唔到伙食嘅問題。

———————————————

我哋成撚日笑鳩呀林鄭政府淨係珍惜嗰啲死物。

咁我哋而家做乜又要守住呢啲死物呢？

為咗保護啲死物，要衰暴動罪坐十年、八年監？呢條數真係啱？

中大、理大、浸大三間，中大就唔會攻住架啦，因為係鄧炳強母校，同埋又難攻。

如果要攻嘅，就攻浸大或者理大先啦。

撤退咗黑狗重會攻？你咪搞笑啦。

黑狗要人咋，要啲建築物托柒咩？

我真係無睇內文 只看了標題
恕我太擔心Poly一役會摧散大家冒犯了 sorry
但我認同係需要檢討後再出發

俾你逐行highlight樓主原文分邊啲檢討邊啲亂屌
嚟，我等你

外面
無名英雄
可惜
用最多既頭 乜都換唔撚到

對事啦 我唔知佢之前出過咩po 但呢個po講既野都冇錯既

走甩果班真係唔撚關外面事，係佢地自己搵到路走
另外投降果班，就算外面無人，老鼠成都要入去救朱媛，都會有個安全投降既offer

事實係咁，係有堆人一心打狗，其他野唔理

理大事件嘅本質，絕對就係一班純為宣洩佢地打狗欲望嘅自私撚
樓主唔係前線，唔了解，就亂作評語，今日報纸都有報導, 理大裡好多作戰硏發品，目的係撤出前用晒佢，但撤唔切。

追擊無意思，要做嘅係檢討反思點樣贏，拉

紙呀p牌五毛
露晒底啦

研發戰品？

留返得閒嗰陣先做都得㗎。

仲有個問題
上星期中環好多人都因為不恥政府所作所為，所以主動和你lunch
過咗沉晚，預計呢班人會少咗
其實中環先至是春袋，要呢班白領都肯參與先會攬炒成功

要檢討, 勿分化

樓主標籤左一堆人出黎
但呢堆人係近乎無可能辨識到出黎
只係一個草人
我唔想去估你出post嘅目的
我相信只係為左檢討而唔係其他

個人覺得救唔救人係每個手足自己嘅選擇
我有朋友係前線佢琴日無出
我有出我唔會屌鳩佢唔出
我會尊重佢
即使我出左事 都唔會怪poly入面啲人
因為我從來都可以選擇
我去 只係我嘅選擇

多謝你明白我

So damn right

點先可以批評而唔會做左分化l？
唔該批評既同時比d建議，唔應該咁做咁應該點做？
無idea都要有方向，具體少少講清楚先有用，否則成篇野就變左分化post。

例如呢個post，可以由「唔好戀戰」改為「要係適當時機撤退」
有班人「只求一戰」改為「抱住自我犧牲心態」

推，有錯就要屌

政府升級到封左九龍半島都預測到 你贏
小弟不材真係估唔到政府為左圍攻理大可以去到咁盡

今次大家知陣地戰後果 一次輕視 策略錯誤既後果
係咪仲唔夠？要屌撚到人地心灰意冷先得？
理大手足圍困左係入面咁多人 佢地受到既精神壓力係咪仲唔夠大？邊個受到切膚之痛呀？一定係你同我呢d冷氣軍師啦

唔好以偏蓋全，不過我都唔讚成陣地，因為回報唔大，希望以後做啲野目標明確啲，有回報實實際際先行動

但都要感謝勇武，不割，香港人加油

武力要嬴要有指揮/協調，要冷靜有智慧同戰術
一腔熱血點都會撞板，今次唔出事就下次出事
冇不反就諗其他方式扮爭

客觀去諗
中大佔地大過poly 幾多？出口多幾多？

分化post

收皮啦，鬼
核爆都唔割呀！

其實我由七八月已經講呢啲嘢，次次出咗事，成個連登都係呢啲反省 post，但係一到左下次行動，又係繼續亂來 mode，繼續盲目吹奏前綫

幾次重複 loop之後，我都已經冇心機再講

前線太多智將(障)

政府都識講係兵工廠，個泳池放咗水試武器，明唔明

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

打甘撚多字冇半個建議
辣殺

認同

以前淨係星期六日打既時候，星期一二會有檢討post 俾大家冷靜下 (雖然大部分檢討既野去到星期六日又會再做)
但係再家每日都有事發生既時候，根本連冷靜既空間都無

另外，初期有人提議過要訂立一d 軍規，唔知點解最後無實行到

要接受意見 一係就用理據交換意見

唔駛武器,只要前排有足夠盾同棍,後排有足夠遠攻,其實可以推進,當然狗依家喪開槍,個火網但起碼叫有機會

咪撚再分化啦
一早講左, 兄仔爬山, 各有各做

次次都係咁..
重複犯錯

建議停勇武，冷靜諗下仲要付幾大犧牲
用其他方式繼續下去
都要幫受害手足討回公道
黎智英陶傑10月頭已經叫收手，因為政府策略係我地再勇武都可捕足，甚至殺害，佢不知幾想出哂黎暴亂，全部一網成擒

代價太大啦
守城撚陣地撚

呢兩個月因為警察升級，唔少人開始情緒主導，就連支持搞區選都會被人問候一餐

繼續 be water 就係皇道

TK埋自己友

冇，用武力一早就係錯既策略，你點升級都比唔上政府

唔好諗運送問題，你個盾要幾厚先可以擋到150J 既布袋彈？
又，你要有咩器具先可以掟到一百米？

琴晚係一個吸取經驗嘅好機會 我地只會進步

幾撚時有打過狗?

走返出黎果100個

連狗都打唔到 唉

咪搞西隧
果面一面環海更加難走呀

樓主唔係無point架
係個present好撚有問題 睇完好撚唔舒服 指責指責指責

無人鐘意比人屌 係呢個無大台既時候 佢地會覺得你憑咩屌7我
係咁架喇 講野要有人聽 你有無point唔係重點
係要諗埋點樣令人聽你講野架

當你死傷無數推完，咁之後呢？都無能力守陣地

分化Post

Sir 你咁做係唔會分化到我哋㗎

唉 好撚慘

係呀
就當勇武真係可以屠哂三萬隻狗，之後咁點？
先唔好講之後洗唔洗應付解防軍，屠完狗係咪代表贏左？

基層6點返工就破到功
咁係搞到 定搞唔基層??

其實係要全民打狗

當家長車死架咩………

要屌一獲勁
然後唔好再講
唔係只會被視為無限包容

而家已經唔係各有各做
佢地做錯，大把人因為咁斷正暴動
果到幾多個家庭？

我都覺有少部份前線為打而打

我明
但事實係班前線的確係好戰
12號晚贏咗之後見無狗入嚟
13號晚凌晨諗住去科學園破壞引狗嚟
中大人知道咁會守唔住
同班前線講話唔同意
班前線就話人當佢condom
於是咁中大人自保咪唯有走囉
到之後仲整埋炸彈諗住炸狗
問佢到時開槍屠城點算
點知佢哋話有死嘅準備
仲屌返你轉頭話你未準備好革命
仲要聲稱個炸彈威力好大
分分鐘炸埋中大
咁啲中大人仲唔走等攬炒咩？

我都好唔妥班好戰撚，但我嘅做法係直接上前線同佢地傾，勸佢地，一齊商量，好多時其實都肯聽，因為多人附和同埋認同，但我冇可能每個前線都去到。
我覺得咁樣嘅成效一定大過係連登做冷氣撚，仲要用追擊，嚇走本身進化緊嘅和理非，到時就冇曬人敢做前線，只會更多人被拉。

係
果班人絕對唔係為咗打狗，只係想試下戴gear同比狗打。

敢衝去打狗嘅唔洗多，一千人就已經突破咗尖東封鎖線

其實現場經常有人用温和語氣勸搞掂要走
只換黎散水撚
咁宜加咪大大聲鬧 唔知有無用咖
Idea 方向唔係無講 係無人做
暫唯快閃開花黎明行動係最大成效
不過陣地真係好撚浪漫既

多謝，
如果畀人話五毛，點都好過做三毛。
五毛易認，三毛難測！

唔好下下都話係鬼
正視下現實就係的確有手足會咁做

嘴炮唔撚係炮啊?

完成講出為戰而戰嘅荒謬

分化拉
可檢討
不過冇人係先知
點估到今日咁

而加咪檢討緊 又俾你鬧佢屌人
咁語氣永遠都可以再好嘅
但樓主不無道理

呢個真
影響既多數係基層

呢個地鏢都唔係為打狗
為塞路
所以上星期先咁成功
無左呢兩點而家交通暢順好多

屌 完美反駁

國際上佢點衰,你覺得班狗會理咩??
國際只係冷眼隔岸譴責
黑警只當我地係死物, 射靶㗎咋

你咁做係硬推和理非送死
唔死都拉硬好多人
見到啲狗衝出嚟 佢地實雞飛狗走

仲要冇頭盔咁企咁前 同自殺無異
驚又冇乜出奇
你冇裝備又點會夠勇??
即使內裏有幾大決心都係咁話

唔正視哩個問題遲早搞到無辜嘅人

push講得好

係自己區講過好撚多次
有時啲師奶都黎勸
有啲會聽 有少部分留
隔一陣又聚番晒係度

我個人同意陣地戰好高成本, 相對打游擊...地下戰比較好.
但你去過poly做前線?問過前線? 佢哋用條命嚟搏你覺得係玩? 睇住自己手足俾狗打俾狗姦果種憤怒同無力感比每個睇住live嘅人都大, 大撚到你想像唔倒.
我唔係支持前線用仇恨去做每個決定, 但都5個月啦, 不分化不割席呀屌你老母. 你屌走一個前線係咪你自己補上?你同我搵番個肯為香港賣命衝前線嘅手足番嚟

咁當初理大班人一定唔係想俾人圍剿
但係今次證明陣地係會送大量人力物力
所以樓主想下次改進

次次都冇人會on9到想送死 拉
咁下次又再被圍 你係咪想咁

下次記得㩒返個制

我覺得只係有啲人特別打得, 其他人跟唔上佢嘅步伐

咁你係咪到今日都認同理大守陣地

記住唔好答我不割 批評唔係割

過千被捕
就係為左佢地既悲憤無力感

無大台，就係要人人獨立思考，唔好跟風。跟自己的信念走，不是跟人的論調走，人人如此，運動才能成功。

為條紅隧 死物 搞到害手爛腳
咪又係馬照跑舞照跳 搞基層有咩用
冇大台 得幾百個18歲未到既出黎 經驗都輸晒
點搞得好

感受係真嘅，可惜戰局係假嘅
為一場無戰略意義嘅戰鬥，令成千個手足送頭你有眼睇？
佢地條命係命，支持手足條命唔係命？
有錯就要屌
你盲目鳩講不分化不割席模糊問題核心，就唔係冇一個兩個勇武，係冇咗一代勇武

拜托好似你地呢啲為打狗打咭拍拖嘅人
返番屋企張床到啦我地唔會話你地港豬
依家唔係當玩，行錯一步就真係害死好多人
有時寧願你地做港豬都唔想害到更多手足比人捉
如果接受唔到人屌唔敢承認錯嘅仲唔肯改嘅，仲點打落去
點解你地打完狗但係你地可以安全返到屋企，點解個班真心救人個班反而唔可以？你地事後有冇諗過個班因為比你地而連累比人捉嘅手足？你地會唔會覺得內疚？定你地出完去安全返到去po個story話自己safe就過到自己良心？
係咪當不分化不割席免死金牌？當係口號？講完就過到自己良心對唔對對得住因為你地嘅錯而連累到比人捉走嘅手足？

連登追捧前線, 覺得犧牲幾千個和理非(即係佢地口中既港豬) 去成就幾百個勇武既浪漫都係抵.

Agger

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

係連登
所羅門老豆有唔同意見->
手足有唔同意見->分化撚 block

琴晚有成二千個手足就係為左佢地既憤怒同無力感而俾狗咬，俾狗巴撞，俾狗逼到人踩人，俾狗圍踢，呢d 只係鏡頭見到既野
鏡頭見唔到既，係呢二千個手足俾狗拉到番狗屋，再俾狗打，俾狗屌
呢一切一切就係為左poly 班死守撚既「憤怒同無力感」

幅圖嘅內文講到好似為功名而守。

好撚仆街
今日有幾多人理個過千手足
我屌晒你班陣地撚

樓主係語氣有d 差，不過理大一役，大家真係要汲取教訓
唔好下下屌人散水撚，唔係話要be water咩? 水無常態，有散先有聚
散水唔係示弱，而係保存實力
大家要面對武力不對等既現實，對家係有接過專業訓練、有槍彈、甚至有license to kill
而我地只係makeshift 既雜牌軍（其實連「軍」都稱唔上）
所以遊擊戰先係最有利我地既戰術

至於樓主話好戰、浪漫主義既心態，的確係有，不過亦唔可以怪曬前線，其實有唔少和理非係中大一役之後都有份推動呢種對黑警決一死戰既心態（而我自己FB都見到有D 朋友係咁...）

同埋polyu 裡面有唔少只係普通學生/市民，唔係全部勇武…希望樓主明白唔係所有留守poly既都係你口中既「好戰撚」「浪漫撚」（利申︰識得有大人係因為唔放心班細路而留低）

好撚多風向撚
戰術上錯撚哂 有代價
我代佢地道歉

結果一早預計咗：

如果我係鄧炳強，見到你哋而家死守大學，真係開心到不得了。

第一，我一直都係想拉嗰啲極端暴力核心暴徒，但係我啲夥計就成日拉啲和理非翻黎，今次你哋聚集埋一齊俾我拉，真係唔該晒。

第二，你哋唔好以為而家有記者喺度，佢哋就可以報導到真相，當我地攻入去的建築物嗰陣，記者係上唔到樓嘅，佢唔會影到我哋做過啲乜。

第三，就算我唔立即攻入去建築物，我淨係包圍着你，你都解決唔到伙食嘅問題。

———————————————

我哋成撚日笑鳩呀林鄭政府淨係珍惜嗰啲死物。

咁我哋而家做乜又要守住呢啲死物呢？

為咗保護啲死物，要衰暴動罪坐十年、八年監？呢條數真係啱？

中大、理大、浸大三間，中大就唔會攻住架啦，因為係鄧炳強母校，同埋又難攻。

如果要攻嘅，就攻浸大或者理大先啦。

撤退咗黑狗重會攻？你咪搞笑啦。

黑狗要人咋，要啲建築物托柒咩？

食人血饅頭 消費手足

總次前事不計 唔好再話邊個累邊個喇
總之一定要變 地下勇武係唯一有機會贏既方法
我真係唔明死守係條街度有咩用 比意見又屌我散水撚

亞天真嬌，勇武前排掟火魔都未夠力，重企去後面掟？

再作過啦。

變藍唔易 但做返港豬不問世事就好簡單

成撚日話要歸邊嘅已經歸晒 民意有撚用咩
屌立場係定好唔會變咁721 831點解咁多人轉為憎狗？毛漢變藍毛毛之後點解又會轉？成日拎200萬人打飛機 做事前唔諗後果一味旨意文宣同你spin 再崇高嘅理念但當切身影響到自己嘅時候就唔同 核彈都唔割除非炸落我屋企

仲有民意冇用嘅 點解救中大啲人凌晨三點行路踩單車都入去支援呀？點解為咗救理大死咗千幾個呀？點解有一堆家長/ 家長車明裡暗𥚃幫手呀？點解黃色經濟圈搞得起呀真係貪好食咩屌 講民意冇用嘅用下腦諗下再答上面嗰幾條問題啦 手足手足 講就好聽 但我地陌生人嚟㗎咋 大家可以走埋一齊又形成藍黃局勢 咪就係因為有共同目標同初期得到一定數量嘅人支持先捱到五個月 我地變小眾嘅晨早比人捉晒啦 到時街坊唔再係幫手睇水而係篤灰 商鋪唔係救人避難而係放狗捉人 明唔撚明呀？

推post，呢個真係要 反思既位，唔該手足生性，要好好吸取poly呢次教訓，不能再犯。。

呢句最撚認同

DLLM
係普通和理非做被捕師都算
係好撚多香港人尋晚為救人俾人打到pk呀

我諗經過今次一役
大家都知錯在邊到
發生左既野就發生左

屌你老母，點解佢地要俾狗鳩拉呀！？
就係因為想救入面班死守撚呀！

講得啱！黑警只係要人，唔係要死物。真係唔值得為左啲死物隨便叫手足送頭俾佢地糟質。搞玩就走，佢哋一個都捉唔到，佢哋會發癲，咁就算贏架啦！

睇到你呢啲回覆先至覺得連登重係有獨立思考嘅人。

場運動就係你班撚屌搞成咁
有手足冒死做實事你就即刻割鳩人
國難大台出黎帶頭玩分化 依家老豆搵仔同樣有樣學樣串柒柒 你地就話不分化
依家好心出黎提下你你又出黎講不分化不分化
其實根本就係乜撚都聽唔入耳

👍👍

打咁大篇野就係用和理非血肉去成就勇武神威，真係當和理非係condom

一開始就知冇得守， 停水停電可以守多久？

檢討還檢討

唔會狙擊手足囉

前半唔同意負評咗
但絕對支持勇武地下化

用作狗門口/車

X2

認真,唔割,但係要正視呢個問題

早幾個月已經話呢班人只係愚勇
就好似嗰個楊逸朗咁

完全唔知你點睇到
on99

哇 割啦割啦
今次唔止割 仲要追擊
前線見到真係心都淡9埋

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"

即係佢？

非常同意，根本就係情感勒索。好多中學生入左理大幫拖，都唔知乜事就被圍困左。出便D手足未必認同你們死守，但為救你們而被捉。克警真係好多謝你哋，可以一網打盡。咁樣好威咩！真係累街坊。所以再有人要守唔聽人講。一係是鬼，一係是自私，為滿足自己而出發.

雙學三子除左gphone 成功進化之外，其餘兩件蛋散仲係鳩流流

勿分化
你唔係前線 唔可以猜測前線意圖
理工一役係有做得唔完美 可改善
但無人話為左打狗

不推文

明明, 今次每個角色都可能有改善嘅地方. 但如果再有下次你覺得有班好戰撚死守累手足嘅話, 我建議你盡快落場同佢哋講, 勸佢哋走, 喺度做冷氣軍師不如落場做d實際嘅嘢, 唔該

*明白

Tui

仲有唔同人覺悟度都不同
但一場戰爭一定會有犠牲
無可能可以百份百顧到全局
當然唔係唔救
而係必要時意志有無一個共識
做唔做到捨難離
唔洗搞到好似今次咁
好多人去幫被拉同時又有好多人投降
如果唔係既話求其掐任何一度
都已經可以係春袋

馬謖=死守poly撚 都係將自己困係地勢差到仆街既地方

屌我前幾日已經開始叫人走
仆街俾人話我係散水撚
留呀留呀守呀守呀
你知唔知仆街留守撚害咗幾多人！
poly 啲人俾人打到不省人事
喺入邊斷水斷糧
你要守都唔係守大學
你明撚知依家啲大學校長全部賴共嘅
你仲要Poly個校長出嚟
咁你覺得佢會講啲咩啊！

我咁講一定人鬧鳩我係分化撚
但我想講叫人留守班冷氣軍師害撚死人

成日都係成張標籤一嘢貼埋去就唔聽人意見
好似啲藍絲話我唔知我睇唔到咁
錯咗咪認，要認先會改
改先會進化

北愛

淡咪淡囉, 關人忍事, 仲想用情感勒索
成事不足敗事有餘

叫你地勇得要有智慧就話割鳩你地

你要愚勇冇問題，唔好累鳩其他手足吖，你大可以單拖衝入狗埋開無雙

係要大家一齊睇住你柒都唔正視你咁就叫團結？